是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

好耐冇吃

羊咁夜食

洗唔洗安心出軌

有人抄tel

晚美

想抄羊tel

乾到

屌你條含家橙食開屎？

大快活雜扒都要$72？

叫薯菜仲要走薯條不如唔撚好食啦放底$72就走

我去食大快活唔好

薯菜係咪即係薯條其實？

著條+雜菜

Rich喎畀72食呢啲

屌 咁仲要走薯仔即係齋食菜

冇女陪既今日

唔記得畫落去

收皮啦呃唔少絲打啦你

唔係呃 係佢地自願！

自願 俾你呃
一腳踏四船連登絲打
唔巧以為靚仔就大撚哂

勁撚到

我地泥啲二打六恨唔來

薯菜走薯仔